{
  "Sept 2018 - Jun 2022": "2018年9月 - 2022年6月",
  "Graduated with a Minor in Computer Science": "獲得電腦科學副修學位",
  "Graduated with Second Class Honours Upper Division": "畢業於二級榮譽上等學位",
  "Analytics": "分析",
  "Research": "研究",
  "Physics Simulation": "物理模擬",
  "Made by {{ me }} @2025": "由{{ me }}製作 @2025",
  "Home": "首頁",
  "Projects": "項目",
  "Posts": "文章",
  "Contact": "聯絡",
  "If the translation looks weird, I blame Grok": "如果翻譯看起來怪怪的，怪Grok吧",
  "Language": "語言",
  "Not Found": "未找到",
  "Sorry, the page you are looking for is not available": "抱歉，您查找的頁面不可用",
  "Go to home page": "返回首頁",
  "Checkout my favourite song": "查看我最愛的歌曲",
  "Launching my portfolio page": "推出我的作品集頁面",
  "Feel free to check my thoughts": "隨時查看我的想法",
  "Jul 13, 2025": "2025年7月13日",
  "back to post": "返回文章",
  "Thumbnail not available": "縮圖不可用",
  "Repo": "倉庫",
  "Pitch Detection": "音高檢測",
  "A simple tools that detects the pitch of tone. Requires microphone access. This allows you to tune your instrument.": "一個簡單的工具，用於檢測音調的音高。需要麥克風權限。這可以幫助你調音樂器。",
  "GeoGuessr Clone (In Progress)": "GeoGuessr複製品（進行中）",
  "When playing the game, I am tired of it keeps showing places in rural area. I sample data from Google Map and use image analysis to determine the location is urban, sub-urban or rural": "玩遊戲時，我厭倦了它總是顯示鄉村地區。我從Google地圖採樣數據，並使用圖像分析來判斷地點是城市、郊區還是鄉村。",
  "Hololive Recorder": "Hololive錄製器",
  "Made before I graduated. A script that helps recording your favourite Vtuber. So that you won't miss an unarchived stream due to timezone while you are asleep": "畢業前製作。一個幫助錄製你最愛Vtuber的腳本，這樣你睡覺時不會因時區問題錯過未存檔的直播。",
  "Resume": "簡歷",
  "Built and maintained a Centralized Management Platform from inception using React": "使用React從頭開始構建並維護一個集中管理平台",
  "Developed a cross-system design system for web and native platforms, improving UI consistency and speeding up feature development": "為網頁和原生平台開發跨系統設計系統，改善UI一致性並加速功能開發",
  "Worked with designers and product managers to refine features, ensuring full alignment with design specs and business goals": "與設計師和產品經理合作優化功能，確保完全符合設計規格和業務目標",
  "Designed a scalable backend service with NestJS, MongoDB, Prisma, and Docker": "使用NestJS、MongoDB、Prisma和Docker設計一個可擴展的後端服務",
  "Integrated Camunda to create a robust workflow engine": "整合Camunda創建一個穩健的工作流程引擎",
  "Customized SurveyJS library to deliver dynamic, tailored form functionality for complex business needs": "自定義SurveyJS庫，為複雜的商業需求提供動態、量身定制的表單功能",
  "Built and maintained an Ed-Tech web application using React, Express, and MongoDB": "使用React、Express和MongoDB構建並維護一個教育科技網頁應用",
  "Migrated middleware to GraphQL": "將中間件遷移到GraphQL",
  "Worked on deployment with Google Cloud": "使用Google Cloud進行部署工作",
  "Setup data orchestration and pipelines using Dagster and Airbyte": "使用Dagster和Airbyte設置數據協調和管道",
  "Created dashboards to visualize workplace IoT data": "創建儀表板以可視化工作場所的IoT數據",
  "Developed back-end systems using Python and JavaScript": "使用Python和JavaScript開發後端系統",
  "Wrote scripts to automate various processes": "編寫腳本以自動化各種流程",
  "English": "英語",
  "Chinese (Traditional)": "中文（繁體）",
  "Chinese (Simplified)": "中文（簡體）",
  "Japanese": "日語",
  "Name is required": "必須填寫姓名",
  "Name exceeds 50 characters": "姓名超過50個字符",
  "Please leave your message": "請留下您的訊息",
  "Successfully sent! I will be reaching out shortly": "發送成功！我將很快與您聯繫",
  "Please try again later or try reaching with my social media": "請稍後再試，或通過我的社交媒體聯繫我",
  "Contact Me": "聯繫我",
  "Name": "姓名",
  "Email": "電子郵件",
  "Message": "訊息",
  "Leave feedback about career opportunities, my works": "關於職業機會和我的作品留下反饋",
  "Drop a message": "發送訊息",
  "Work": "工作",
  "Education": "教育",
  "Featured Projects": "特色項目",
  "View More": "查看更多",
  "Hi, Marc here": "你好，我是Marc",
  "25yo Fullstack Software Engineer": "25歲全端軟件工程師",
  "Turning complex challenges into elegant code, from server to screen.": "將複雜挑戰轉化為優雅代碼，從服務器到屏幕。",
  "Physics assumes a perfect sphere, but coding lets me sculpt innovative solutions from imperfect demands.": "物理學假設一個完美的球體，但編碼讓我從不完美的需求中雕琢創新解決方案。",
  "\n~Jul 13, 2025~\n# Launching my portfolio\n\nHello all, this marks the launch of my portfolio page. The reason of building this site is to let you guys to know me better with my skills and projects. Most importantly, is to allow me to gain exposure to **Career Oppotunities**.\n\n## What I have used\n- shadcn\n- tailwind\n- tanstack router\n\n## What I have learnt\n\n- Productivity is directly proportional to motivation\n- Using the right tool can speed everything up, so I am using shadcn and tailwind to help me get things done quickly. This post is also created with markdown then translates to html using packages\n- Work experience surely allows me to code with better practise and allows me to know more tools\n": "\n~2025年7月13日~\n# 推出我的作品集\n\n大家好，這標誌著我的作品集頁面的推出。建造這個網站的原因是讓你們更好地了解我的技能和項目。最重要的是，讓我能獲得**職業機會**的曝光。\n\n## 我所使用的工具\n- shadcn\n- tailwind\n- tanstack router\n\n## 我所學到的\n\n- 生產力與動機成正比\n- 使用合適的工具可以加速一切，所以我使用shadcn和tailwind幫助我快速完成任務。這篇文章也是用markdown創建，然後通過包轉換為html\n- 工作經驗確實讓我能以更好的實踐編碼，並讓我了解更多工具\n",
  "My projects": "我的項目"
}
